政府對上一代人好，因為上一代人攪六七暴動

呢代後生仔想政府對你好
你明架啦